覺唔覺兩儀式好撚垃圾

片又唔係好睇過人
聲又難撚聽過人
早排見佢開咗個post
話咩想屌就屌 放馬過嚟

點知俾人話多兩句就起哂鋼咁 惡撚過狗
你以為你乜水呀 網路大紅人呀
達哥都未必敢咁串嘴啦
你條垃圾未紅先驕
縮返入你老母個閪到啦戇鳩仔

聽都未撚聽過

人哋好撚勁㗎

逢紅必反 逢反必紅 樓主諗清楚

邊撚個嚟

下 佢招即死效果好勁喎

而且幾靚女

紅?邊撚到紅呀

呢段野完全可以應用返落佢自己到
除咗「紅咗」呢一點

叫人任屌
人地未撚屌佢已經起撚晒鋼屌返人

人地洗你理咩 靠實力架

老老實實拍片打機啦 又朋黨又開人拖
利申 有追過佢幾個系列

二打六

實力派網路紅人入嚟未

仆街了仆街了，連燈仔愈反，佢就愈快紅

以為講空境個兩儀式垃圾
諗住入黎比負評
點知你講緊呢個兩儀式
即刻比正皮

用柒個左其中一個例子

名

條友簡直整臭呢個名

係咪入到嚟唔敢反駁
比完負皮就走呀

我睇番入面個post 有人問佢問題佢真係認真答架wo
反而有D人一入去就罵罵罵 佢先罵番人轉頭
有時唔係你開個post 大大聲就代表你叻d
佢見到有人答問題真係認真答 又唔係宣傳 係你無啦啦亂鬧人ja ma

利伸:睇開佢 佢係有料

呢個唔係有冇料既問題
係態度既問題
好似二樓位巴打講咗句笑
佢就立刻串過馬撚，叫人咪理
我唔覺得呢個係個對待潛在觀眾既正確態度囉
各位巴打有目共賭。所以佢個post先咁多負皮
學你話齋，唔係你大大聲就代表叻架
兩儀式先生

Stop make stupdi rubbish famous...

入過去問過，佢都認真答我

不過佢把聲真係唔好聽，吱吱喳喳咁
睇左一兩分鐘就冇睇

想負評畀個名

睇左佢一條直播既打機片,柒撚到起雞皮,扮達哥講野但係唔好笑之餘把聲又弱智

巴打識貨

扮達哥

連達哥平時D口頭禪都跟到足on79

又要扮得唔好笑

有無片段睇下點扮達哥

你自己上youtube搵好D 廢事貼出黎比條傻鳩賺view 1個都唔多益個扮野狗

遲左

吊 奶野

我仲以為係假膠原來係本人

我屌

唔覺意入咗

睇過佢ds系列，覺得都唔算太差
但睇睇下隻耳真係頂唔順
較細聲又聽唔到佢講野
較大聲佢有時大叫又嘈到仆街，係會耳痛個種

垃圾一件

唔明扮達哥做乜鳩

把聲好難聽

一早係仁王個post到屌過佢

仲記得佢話過自己人刀合一，心唸連技連得咁柒就收擋啦

睇過一次，把聲好難聽
根本無意欲聽落去，d料又唔係特別、獨有，我都係睇返外國片算，又唔係聽唔明，只係母語方便d

聽都沒聽過

嘩屌 把聲成個小學雞咁未發育完都敢拍片 仲要串過馬撚

而我不知

我印象中第一條片好似係睇佢地玩仁王
心諗口吻咁撚似達哥既
好撚尷尬 好似睇緊山寨版達哥

佢最初係高登叫人睇佢DS gameplay果陣 當時佢個名仲係叫亂世J人 我果陣仲會俾下意見 提議下佢有咩可以改善 當然佢都好有禮貌咁回應 果時我覺得呢個巴打拍片繼續落去都應該幾好睇 但去到佢拍仁王開始 我已經覺得開始有d變質 語氣同態度都開始囂 唔知係開始多人睇定係巴打覺得同朋友講野係呢種語氣 感覺已經係為拍而拍 以前少人睇既時候 你反而最有心機做 但依家反而只係著重view數

初初都ok，而家變哂質，不了

把聲好撚毒

睇名都知毒啦

通常啲人好撚紅先開始變質 佢果隻就係以為自己好撚紅

有冇人覺得兩儀式個channel好撚高質

呢個post都大把人話佢學達哥 唔知點解果時有人幫佢護航

講高質我覺得平民遊戲工作室仲高質過佢
講嘢又冇佢咁串
雖然個啊雪把聲好似肥仔開倉

我係因為佢講darksouls系列先憎佢，
識少少扮代表咁撚樣，把聲難聽又學人做旁白。

把聲成個弱智兒童咁
好似大人扮細路仔聲
又要扮達哥口頭禪，又要扮得柒
講嘢又唔自然又造作
笑尻大J 真係50步笑百步
2個都係On99弱智仔

問過佢覺唔覺自己直播講野方式似達哥，
之後叫我自己上佢電台搵返段解釋，
話睇耐左就自然明

咁有撚答過我咩仆街，
串到仆街

本身我真心覺得似都冇乜問題，
又冇話佢抄達哥。
但見到咁答我同覆其他人啲態度
我都冇野好講

以為自己係youtube清泉
屌呢個屌果個
好啦 睇下佢d片先 咁巴閉
語氣又扮達哥 講野無聊
把聲又低能 睇佢d回覆仲要真係覺得自己好勁咁
唔洗人教我玩youtube
加埋佢個柒名。。 我睇ben哥好過

喂~喂~~喂~~~!!

人做youtuber
你又做youtuber
又唔係紅過人
又要串過人

以為自己好撚紅

老實講
佢一開始拍ds 3同fallout 係有心機拍既 拍之前有做過功課 ds 3 真係一步步帶你易d 玩隻game
每隻王個故事都會講下

比起某d 出名既youtuber 果d 收錢拍埋d 垃圾手機game 當然好好多

新果d 冇睇 亦都冇睇過佢live 我就唔識評價
不過睇落起碼佢都冇收錢拍d 垃圾手機game既

但近排佢出個post 串過馬撚就真係幫唔落囉

班製作人揾笑波子同大J倒米都未輪到佢啦

屌 睇左上面條片 抄達哥講野 睇撚到我打哂冷震 做乜鳩

睇ds不過睇阿東
拍ds又抄阿東
講野又抄達哥

阿東係咪東少？
其實東少都幾正 講野好抵死

好似達哥
但又冇達哥把聲咁好聽

仁王果期開始睇，果時覺得佢做得幾有心機，但後黎DLC開始佢都冇心玩，打唔贏就話隻game差，根本冇研究過隻game，非常中二病，即unsub

佢中二病啲style咪又係抄達哥
嗌招名個啲

把聲好撚難聽
都係呀東正好多

多謝介紹
已訂閱

老實講聽都未聽過

個呀東係幾正
有時認真有時9up幾好笑

冇話唔俾你鐘意垃圾既

仁王嗰排真係幾好睇

佢自己都成日屌其他台垃圾
我覺得有時D野各有各做,唔駛好似怨婦咁屌人既
btw佢D bloodborne系列都算拍得唔錯既

覺 抄達哥風格仲要

真係有啲串

Zdx系列好正

扮達哥但把聲唔掂

玩Dark Souls就學東哥
但東哥靚聲高質好多

由佢有次直播不停係到屌其他台垃圾 成個怨婦咁講到自己係懷材不遇就無再睇落去

不自量力

聽都未聽過

我第一次聽都係有人同我個呢條友扮達哥

無睇過啲片
剩係入過佢琴日個你問我答post
講就話自己介意人地點睇做自己
一有人比意見負評下就叫人走
清高唔係咁扮嫁柒仔

本來心諗有魔眼都垃圾,都係出返去。

以為式姐做咩無啦啦比人屌
原來係呢個兩儀式

睇標題以為講呢個
想入嚟屌到佢仆街

咩game嚟？

睇左30秒即比負評。佢套套片得千幾view唔係無原因。
簡直係浪費youtube資源。

追完post
串撚到

左抄右抄而成既垃圾

係真，仲以為自己有料

東哥屌隻game佢咪跟住屌囉

睇粵語ds只睇rangereast
兩儀式把聲太難聽
睇左十分鐘就忍唔住熄左

真係好撚失望
呢到啲留言八成都係針對人地把聲 同似達哥
全部都係人身攻擊 冇所謂理性討論
佢其他片我冇睇 淨係睇咗ds 同 bloodborne系列
我覺得除咗啊東 最高質就係佢
起碼佢係認真拍一條片 有哂資料
啲人睇都冇睇過就話人冇內容
佢唯一錯就係錯在係連登呢個乜柒都反嘅平台開post
唔該啲人批評人啲片之前認真睇下先屌喇
個啲乜嘢睇30秒就算喇

利申預咗俾人負皮

身邊所有人聽都未撚聽過
開乜撚你問我答以為自己好撚勁
係講你呀垃圾 入黎屌鬼啦

睇Keith jai jai 玩恐怖Game好過

主要睇過佢dark souls既片
同阿東比真係差太遠
把聲同語氣一出已經衰撚左

失你老母望咩 個個po幾下片就開個你問我答 呢度唔撚係fb
唔該啲人批評人之前認真睇下先？
咁你又有冇睇過佢個po扮狗亂吠
乜柒都反？達哥有反？
縮翻去你老母個閪度啦 垃圾都有打手

佢拍DS同BB係好好 但你有無過睇佢live講既野？
我覺得即使其他台低質都唔需要下下踩人地 又覺得自己懷才不遇咁 我覺得佢已經無左當初拍片既初衷

有睇dark soul同bloodbunre同上古
無睇live
個人覺得除左把聲真無乜好挑剔
做足功課.表達清淅

你話佢開post串同學達哥就評唔到
無睇過佢d post同達哥

利申:睇開台灣 魯蛋lng之類.無睇開香港

把聲好撚嘈，打落冇乜個人風格，串柒柒

以前高登嗰度喺啲game post又成日走入嚟宣傳

有啲人話佢做足功課我又唔覺，就算真係做咗功課呢啲係正常嘢，開台係咁㗎啦

利申：睇到條友打仁王就頂唔撚順

係
紅到好似達哥咁都好識撈唔會周圍辣火頭
佢唔知以為自己係邊個

有睇開佢ds,bb d片
其實內容方面係做得幾好
係把聲似喵喵怪呢下柒
攻略片黎講算係幾好

係前排見佢開台喺度屌其他youtuber
一邊話自己d片冇人睇 一邊係度收窄自己d觀眾群
都幾痴撚線
好似熱狗喺度屌票咁

笑到痴線，垃圾都有打手，重要豬閪咁蠢

無風格學人style已經係死罪 = 無料la

我知 佢份人係點我都唔評喇
我係針對個班淨係識人身攻擊同睇都唔睇人片就屌人垃圾嘅on9仔 姐係呢到大部份

你跳樓死撚左佢啦

把聲係好撚難聽
份人又中二病
自從多左課金就變哂質

但比人串點解唔可以串返轉頭呢？
觀眾/消費者講到尾唔係大哂，香港人心態以為比幾個錢就大撚哂，更何況睇youtube係一蚊都唔洗比。
達哥有幾可睇同回覆chat room?自從太多on9仔留言就愈黎愈少，呢d都係觀眾自己一手造成

人地驚到縮返入老母西
再怒屌拉登仔細路仔論壇 唔識欣賞

肥仔開倉

平民遊戲個台都係開左年半
但已經3萬訂閱
講真呢個台把聲其實仲差過兩儀式

差d想入黎屌你
明明佢接根源既直死之魔眼咁勁你都可以話佢廢

睇真d先發現 呢個兩儀式乜水黎

果陣我屌佢話佢口吻似足達哥佢班打手就出黎圍我
根本無自己風格
講了解隻game又唔夠果個sonic準備資料咁多
講搞笑又唔及達哥卡得搞笑
打仁王dark soul果啲又唔夠其他youtuber黎
人刀合一得啖笑